將軍澳街車 童黨

如題 佢地一係就嘈 一係就車住條女 又串77咁 又覺得自己好型😂

童黨唔比係黃？

屌佢老母閪三點鐘仲開撚大個死人喇叭

黃佢老母咩中秋節嗰晚富康外面組人鍊，條柒頭又係開恒喇叭經過，跟住d人叫佢播榮光，佢即刻尷尷尬尬咁笑住走

每個月得八號晚唔撚敢出黎嘈，正一柒頭撚黎

係黃就可以開喇叭凌晨大聲播歌？

街車姐係個啲單車掛兩個大喇叭個啲？？
幾多年前產物 唔播榮光就幫自己播棺材歌

而家仲有既咩？
子彈仔+大喇叭？

有 呢排唔知點解出現返 而家睇返好撚老土

有冇加車殼，鈴cover, 尾燈？

面對當年情 。。。

前2樣冇 尾燈唔知 因為朝早見到 播撚住d mk歌

好似話超仔搞緊

佢地嘈撚到

佢地黃就唔黃架啦 佢地載女架車 真係慢撚到🙄

其中一架普通單車黎，條𡃁仔仲要唔係mk樣，普通十五六歲學生樣

mk既野都係十幾廿年loop一次